八 號 風 球 下 催 淚 彈 及 胡 椒 噴 霧 或 失 去 效 用

水炮車

下月中先到